(Trump侵)特朗普歡迎在彈劾案中獲判無罪

特朗普是美國來歷來首位被兩度彈劾的總統。他發表聲明，對再度獲判無罪表示歡迎，感謝代表律師及支持他的國會議員，表示為所有人崇尚的憲法及神聖的法律原則而自豪。他指彈劾聆訊是政治迫害，強調令美國再次偉大的愛國主義運動袛是剛剛開始。

原文網址：
Full statement:

當撈侵再次強大

In Trump We Trust

“首先，我要感謝我的敬業律師團隊和其他團隊為維護正義和捍衛真理所做的不懈努力。

“我也要對所有美國參議員和國會議員表示最深切的感謝，他們為我們所有人崇尚的憲法和我們國家中心神聖的法律原則感到自豪。
我們珍視的憲法共和國建立在公正的法治，對我們的自由，我們的權利和我們的自由必不可少的保障之上。

“對我們時代來說，這是一個可悲的評論，美國一個政黨獲得通行證，以che毀法治，誹謗執法，歡呼暴民，原諒騷亂，並將正義轉變為政治復仇的工具，並遭受迫害，加入黑名單，取消並壓制所有不同意或反對的人和觀點。我一直並將永遠是堅定不移的法治的擁護者，執法的英雄，以及美國人在沒有惡意和仇恨的情況下和平和光榮地辯論當今問題的權利。

“這是我們國家歷史上最大的女巫狩獵活動的又一個階段。從來沒有一個總統經歷過這樣的事情，而且它之所以繼續下去，是因為我們的反對者無法忘記近7千5百萬人，這是就任總統的最高數字，就在幾個月前，他就為我們投票。

“我也要向數百萬體面，勤奮，守法，愛神和國家的公民表示感謝，他們在這個非常困難和充滿挑戰的時代勇敢地支持了這些重要原則。

“我們使美國再次偉大的歷史性，愛國主義和美麗運動才剛剛開始。在接下來的幾個月中，我將與您分享很多東西，我期待著繼續我們的令人難以置信的旅程，以實現我們全體人民的美國偉大。從來沒有像這樣的東西！

“我們面前還有很多工作要做，不久我們將以對光明，光輝和無限的美國未來的願景出現。
“總之，只要我們一起努力，沒有事不能達成。

“我們仍然是上帝之下的一個人，一個家庭和一個光榮的國家，我們有責任為我們的孩子和子孫後代保留這一宏偉的遺產。

“願上帝保佑你們所有人，願上帝永遠保佑美利堅合眾國。”

l love 侵侵

從來都無收過皮

沖下喜

樓主秒回，仲未訓？

訓醒

侵侵萬歲

冇收過皮同再次強大係兩個概念

Btw in trump we trust

咁就應該係更加強大先啱

ln Trump we trust

共和黨今舖全都輸

之後就係佢安全問題同錢了

共和黨冇trump唔掂

安全應該冇問題

共和黨再無視選舉舞弊種票
Deep State 搞完Trump
就自然會搞鳩共和黨

恭喜trump

美國未去到香港咁死直

恭喜 恭喜！

真心感得侵侵先係最尊重法律治既人

唔係重有好多官司同call loan ?

冇錯

又話有deep state?

下一步就係強勢回歸

殺返入白宮，趕走白登ed總統小偷

Deep state 屋企既鱷魚🐊搞事

MAGA!

而家gop內部有足夠理據清算班establishment
同埋如果得嘅 紅州唔承認民主黨政權嘅聯邦法案

係時候清算班二五仔喇

我侵必勝